{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014300",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거창 A&D (앤드) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は19:00で、チェックアウト時間は11:00です。 宿泊料金は2名入室基準となり、追加で1名追加する場合には追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルはそれぞれの規定に従って処理され、退室時間を超える場合は追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合は、入室可否を提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者が男女同室での宿泊予約をした場合、入室拒否に対するキャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の場合は身分証明書の提出を要求することもあり、提出しない場合は入室を拒否することもあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 また、夜間時間には騒音を過度に発生させる場合、退室となり得るので、ご注意ください。客室内の物の破損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は19:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準となり、追加で1名追加する場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルはそれぞれの規定に従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者の場合は、入室可否を提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊予約をした場合の注意点はありますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊予約をした場合、入室拒否に対するキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の場合、身分証明書の提出が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の場合は身分証明書の提出を要求することもあり、提出しない場合は入室を拒否することもあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "夜間時間には何か注意がありますか？",
            "answer": "夜間時間には騒音を過度に発生させる場合、退室となり得るので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物の破損や盗難が起きた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 446
    }
}